棚佬飛天術

一睇就知玩開 pole dance

冇lift搭？